呢度有立法會配票100%成功嘅方法

TLDR:
你擲一粒骰好多次嘅時候，基本上得出每一個結果嘅次數係一樣。同樣地，用random number 嚟分配自己投邊位侯選人，就可以好準確咁分配每個人嘅得票。

當然喺選舉上，我哋唔會用一粒骰仔嚟實行，因為有太多不確定因素會影響個結果。我哋可以用一個app嚟generate 自己要投邊個。Random 嘅好處就係唔需要上網都可以做到，咁就唔怕被人網絡攻擊。

好似隔離post 咁講，我哋可以用蘋果付費subscriber 嚟分，例如喺3月前已經畀過錢嘅人就可以用呢個功能，咁就可以更加安全地確保有幾多人真係會跟住投票。

當然實際嘅實行要再諗，但係覺得有得諗嘅可以推下呢個post

唔錯既方向
都要留意港共輸打贏要

幫你推下

有啲人尾數係英文字母
應該點算

生日月份咪得囉